覺唔覺用呢個emoji既人好撚傻閪？？

🤣

屌你老母你會笑到塊面斜撚晒？

樓主既老母笑到樓主塊面斜撚晒😂🤣

🤣🤣

我女神成日用🥺

覺！

e段野佢copy n賓微信群架，你柒左

係咩🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

咁姐係n賓係傻閪

ok🤣🤣

佢有幾時唔係

拉

🤣🤣🤣

拉賓